{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on neli ratast ja ma sõidan teel. Ma teen \"Vroom vroom\" häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👀 Sa näed mind iga päev teel."},{"text":"⚙️ Mul on neli ratast."},{"text":"🔊 Ma teen \"Vroom vroom\"."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🛣️"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma olen pikk sõiduk, mis sõidab rööbastel. Ma teen \"Choo choo\" häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma sõidan raudteel."},{"text":"🚂 Ma olen väga-väga pikk."},{"text":"📢 Ma teen \"Choo choo\"."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🛣️"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma olen suur sõiduk, mis sõidab merel. Ma kannan inimesi ja asju üle vee. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌊 Ma sõidan vee peal."},{"text":"🚢 Ma olen suur ja ujun vee peal."},{"text":"🧍📦 Ma kannan inimesi ja asju."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🛣️"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma sõidan kõrgel taevas. Mul on tiivad ja ma teen palju müra. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Ma sõidan taevas."},{"text":"✈️ Mul on suured tiivad."},{"text":"🔊 Ma teen kõva heli."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🛣️"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Ma olen suur sõiduk, mis sõidab teel ja mul on palju aknaid. Ma peatan peatustes, et inimesed saaksid sisse ja välja minna. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🚦 Ma sõidan teel."},{"text":"🪟 Mul on palju aknaid."},{"text":"🧍🚪 Ma korjan inimesi peale ja lasen nad välja."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🛣️"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen ümmargune või natuke piklik. Kasvan puu otsas. Sageli olen punane, roheline või kollane. Mind on hea krõbistada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Kasvan puu otsas."},{"text":"🔴🍏🟡 Mul on erinevaid värve."},{"text":"😋 Mind on hea krõbistada."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge jook. Saan lehma käest. Mind on hea juua, et saada tugevaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥛 Olen jook."},{"text":"🐄 Saan lehma käest."},{"text":"💪 Sind teeb tugevaks."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen oranž ja pikk. Kasvan maa sees. Jänestele meeldib mind väga süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Olen oranž."},{"text":"🌍 Kasvan maa sees."},{"text":"🐰 Jänestele meeldib mind süüa."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane. Mul on koor, mille peab enne söömist ära koorima. Kasvan soojal maal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍌 Olen kollane ja pikk."},{"text":"🤏 Mul on koor, mis tuleb ära koorida."},{"text":"☀️ Kasvan soojal maal."}],"options":[{"label":"Mais","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen väike ja punane. Mul on väikesed seemned peal. Sageli pannakse mind koogi peale. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍓 Olen punane ja väike."},{"text":"⚫ Mul on väikesed \"täpid\" peal."},{"text":"🎂 Mind pannakse koogi peale."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Vaarikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍎"}}]}